V小隊好似走咗數

【暴力邊緣．1】師法北愛共和軍 預告區選前伏擊警員 「前線 V 小隊」的武裝想像

定係港共封咗消息 以免有破窗效應

有冇知情人士收到風做咗未？

係啊

伏擊要周詳計劃
每樣野都要合乎預期先做唔可以因為心急而破壞自己計劃
可能撞唔岩timing

不過得閒放下風嚇鳩班曱甴都好
等到以為狼來了 放低戒心時就係行動之時
實則虛之 虛則實之

樓主係popo

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

真係要assassin creed都唔會講定比你聽幾時啦

屌 問下都唔比
咁V小隊自己揾立場講話區選前會做
我都係問下啫

前線話點就點啦。

日日打個電話匯報進度好冇？